Freedom 對翼有咩用

有對翼，Free D

飛

升降

防漏

本機的最大特徵是，其推力可做到大氣圈內高速、長距離飛行，背部主推進器基座兩側備有左右五對共十隻的高可動空氣動力彈性翼（Active Aeroelastic Wing）。由電腦控制形狀變化，包括在大氣圈內抵抗空氣阻力以及宇宙空間的質量移動。機翼組件內藏小型推進器，機翼本身則兼具散熱板的作用，亦有助於完全活用核能的本機提升信賴性。可簡易變形為最適形態以發揮機動面與攻擊面，高機動空戰形態為「High M.A.T. Mode（High Maneuver Aerial Tactical Mode）」，全武裝發射形態則為「Full Burst Mode」。

賣多幾蚊

比hi nu抄襲

Condom都可以整對翼，加快抽插速度

出模型

點抵抗空氣阻力

等盒模型好賣d

模型唔平衝就要你買多個架

唔大隻D 點TANK HIT

R1

00個爐有咩用

1）兩碌電漿炮
2）飛
3）運動性
4）散熱